# URL to Markdown 변환기 사용법

## 필요사항
- Node.js 설치
  - [Node.js 홈페이지](https://nodejs.org/)에서 다운로드 및 설치

## 설치 방법
1. 터미널을 열고 프로젝트 폴더로 이동
2. 다음 명령어 입력하여 필요한 npm 패키지 설치 
   - `npm install`

## 실행 방법
1. 터미널에서 다음 명령어 입력하여 프로그램 실행
   - `node server.js`

2. 웹 브라우저에서 `localhost:3000` 접속

## 사용 방법
1. 웹 페이지에 접속하면 URL 입력란이 나타남
2. 변환하고 싶은 웹 페이지의 URL 입력
3. 엔터 키 누르면 해당 웹 페이지의 내용이 마크다운 형식으로 변환되어 웹 페이지에 나타남

## 마크다운 파일 저장
- 프로젝트 폴더에서 `output.md` 파일을 찾아 열어 마크다운 파일 확인
- 새로운 URL을 입력하여 변환 작업을 수행할 경우, 기존의 output.md 파일은 새로운 내용으로 업데이트되며, 이전의 내용은 덮어쓰기 됩니다.